有冇人係因為唔想屋企人傷心，所以先唔自殺

每日都過得好辛苦
已經諗好咗，喺再無牽掛嗰日就會燒炭

Same
我每日都係喺度搵緊生存嘅理由
如果嗰個理由唔夠充分嘅話就搵多個
一直咁樣令自己生存到依家

想努力比兩老享清福 想睇住細佬成家立室 如果佢地唔係到既話我都冇乜牽掛

一黎唔想其他人傷心
二黎唔想死個陣太辛苦 所以到而家都未有勇氣去做

原本好鐘意食野同去打機 依家慢慢冇晒mood

兩老走咗都唔知點算

本身有畏高 所以冇可能跳樓

竟然有人同我一樣

我原本好鍾意用影相嘅方法去紀錄自己開心嘅嘢
但係依家慢慢冇呢個動力
每次post instagram都係為咗俾人知道我未死得而post

香港實在太壓抑

之前有好多叫春post 同 story，依家都冇咩mood去打理個ig

夠鐘起身去叫雞啦

食雞就有

之前忍唔住同佢講起呢類話題
佢即刻喊曬口咁話 你死咗既話我即刻落去搵你
唔係見到老母咁辛苦
一早同呢個世界講掰掰

覺得自己係咁叫春係騷擾人

完全唔敢同屋企人透露有想死嘅念頭

同埋就黎連叫春嘅氣力都冇

自殺做乜春，冇人理，睇下人地isis 做緊乜，死前轟轟烈烈

唔想死都累人累物 厭世唔代表要毀滅世界

我會等父母走左就自殺

成日覺得香港有無痛自殺器 ( 用nitrogen )，一定會好受歡迎

我同屋企人講過，但佢地都冇乜反應
不過我每日都想死，個腦不停諗自己後悔既事，好頭痛

抑鬱的源頭是想太多

岩呀，有時會諗不如去到某個歲時獨遊去某個地方靜靜地消失左算

我無用，表面扮無野，但個人就好執著，成日諗好多改變唔到既野，我都想唔亂諗，但我已經發覺改變唔到自己

好浪漫嘅死法

#metoo
咁樣做人真係好辛苦

每日個腦不斷提我傷心事

我係覺得要對呀媽同埋男朋友負責任，先所以仲生存緊

Same

永遠停留係17歲

如果冇晒被需要既時候
同有無痛死既時候
我會自殺

我
唔係諗起屋企人 我可能已經死左

希望將來會越黎越好

巴打一直都會有人需要你架！

其實而家好過以前好多啦 捱過咗最黑暗個段時期。
巴打頂硬上

阿媽想我死

兩星期前分手，每日都想死，但又唔想屋企人傷心

所以我咪仲係到覆緊你個post囉

They jump, I jump.

我明啊
但望住屋企人又要同自己講 唔可以死住

不如你去個旅行，再諗下先

一個真係想死既人仲會諗咁多咩
話咩唔想人傷心
其實都係怕死 同 唔夠想死

我不是一定要你回來
只是當又把回憶翻開
除了你之外的空白
還有誰能來教我愛

撐得一日得一日

屌, 就係班屋企人搞到我想自殺

好想死

裸辭去咗歐洲一個月，都係咁唔開心

我晚晚出去玩，之後再返工，攰到痴線都瞓唔著，比死更難受

我都試過係咁

每日都諗緊點死好

巴打屋企人好難頂？

諗完都係唔夠勇氣實行

勇氣多到隨時得 成日有衝動實行
但一諗起身邊人

有咩方法走得比較舒服又唔會麻煩到其他人呢

+1

馬上風

咁咪攪到人一世陰影

一嚟為咗家人, 男朋友, 死黨知己
二嚟痛苦
三嚟 暫時未去呢個地步
四 好似重有嘢想去追噉

我都覺得有些心願未了

想死好耐但怕上新聞影衰人

經歷過有朋友自殺離世嘅痛苦
唔想留下傷痛比身邊嘅朋友 親人
所以苟且偷生
他朝如果真係要自殺
我應該會選擇失蹤 客死他鄉

有諗過
但係失蹤會令人抱有一線希望
唔想佢地花氣力去搵自己

同埋唔想白頭人送黑頭人

所以我同某幾個朋友透露過
如果有尼日 應該富士山搵到我條屍
當我行山意外死左都好

Btw 中學果陣都叫做 好想睇小說 釣著自己條命
但慢慢就唔再在乎 都唔知繼續生存為乜
真係友情 親情 愛情 牽掛着我心靈 一條救命稻草

巴打已經決定死意 但而家會唔會好多事情都失去動力?
例如會唔想玩 唔想旅行之類?又或者盡量減少留低自己嘅痕跡?

講咁多 真係有無人敢自殺啊

人不瘋狂枉少年兼怕死
仲有好多野未玩未食未去過

做咗啲會令屋企人好失望嘅事，斷送咗自己前途，曾經有諗過死，因為屋企人對我期望好大，而我所做嘅嘢係任何一個正常人都唔會bear嘅risk。

不過諗返轉頭，其實我死咗佢哋仲傷心，橫掂佢哋都唔洗我養，打份牛工夠自己食就得了。或者當刻你會覺得好難受，好唔想面對現實，但係男人老狗做錯事就要承擔責任，諗唔開嘅時候諗吓屋企人(如果你有好錫你嘅親人)，諗吓自己，其實嗰件事未必真係咁嚴重，事過境遷你會發現只係人生裡面一粒唔顯眼嘅塵。

每日好似個機械人返工，生活咁，個靈魂早已不在

有無第二d方法?

我都有諗過，客死他鄉，但又唔想屋企人用好多錢，運我條屍返香港，我知佢地一定會

唔想佢地失望

自己儲錢啦仆街仔

自己儲定錢俾佢地，運我條屍返黎?

梗係啦，除非你同屋企有仇

點解咁灰

好主意

覺得依個世界仲有好多野未玩過未睇過未享受過
覺得好唔底 所以想盡量去體驗多啲先

而家真係灰到黑色

乜事咁慘？講黎聽下

諗緊父母死左既話 去出家定自殺

兩星期前突然被分手 真係好突然，接受唔倒

世界遠遠大於佢一個人，更何況佢唔識珍惜你

佢一直都對我好好，臨分手前仲煮飯俾我食，之後為左小小野鬧交，我講分手，只係想激吓佢，點知佢話好 ，我好嬲我自己，唔識珍惜

Lm

咪當學人生一課囉！自由左有單身嘅好玩之處

燒炭好幸苦

荷蘭展出「自殺膠囊」 醫生發明家倡安樂死

多謝絲打安慰，但我暫時仲係好灰

成班廢撚種

我唔係絲

多謝爸打

一齊咗幾耐?
一時意氣去分手好無謂
係咪一直有啲嘢大家都唔妥對方?
我覺得衝動去激人嘅
既然傷心得即係重唔捨得佢
就快啲搵返人啦

希望對方冇搵第二個啦

補充
做錯咗就認
睇下可唔可以磨合返啦

ngai 返人係要認低威
除非條友唔值得你追返啫
唔值得又何必傷心

依家好多野都冇mood 包括去旅行

一齊左3年，知佢無第二個，依兩星期都唔敢搵佢住，驚佢覺得煩

其實分手之後，我有即時認衰仔架，但佢好堅決，但隔日佢知我好傷心，wts我問我有無好d,我見佢wts我，我就打俾佢求復合，但佢話要冷靜吓，佢我唔好搵佢住……所以我依兩星期都無搵佢啦

感情都深喎3年

明白你感受好忐忑
不過冇事嘅

唔好過太耐先搵佢
兩個禮拜都好夠㗎啦
take action la!
最遲唔好遲多過一個月

我諗男仔係唔鍾意「分手」作威脅
或者係怪你發佢脾氣?
可能你要承諾唔再激佢啦
有時任性過頭會令人反感

畀見多啲誠意啦
冷靜得應該重有機嘅

不過咁堅決..
係咪佢一直有嘢唔鍾意你?
定已經唔再鍾意你
好少聯絡, 覺得可有可冇?

唔係小聯絡架，啱啱先一齊去完旅行，分手前仲要煮飯我食，但又好多朋友叫我唔好搵佢住，等佢冷靜吓，佢掛住我自然會搵我

噉即係算感情唔錯喎

千祈唔好等佢搵你
到時就為時已晚啦

佢咁堅決, 話唔定就話知你
唔搵就唔搵
好多關係就不了了之㗎啦

所以你要主動
因為今次你嘅責任都大
提出分手而又唔捨嘅係你
兩個星期唔得
就再等多一兩日囉

最重要釐清自己嘅思緒
搞清楚你自己對佢嚟講有咩問題要改善

我知我衰乜野，如果佢肯同返我一齊，我會改，好！我就諗吓點追返佢啦，多謝絲打

巴打至啱
whatever~

如果唔開心就搵人呻下
記得要積極啲
你得嘅👍

得罪講句
真係想死既話唔會成日掛喺口邊

倒數緊 , 應該會今個月內

巴打唔好太傷心

屋企得我一粒 放唔低老母

諗好曬 如果兩老走左又無另一半或者家庭嘅就會自殺
好認真咁同兩老講過 佢地話真係唔想白頭人送黑頭人

做人真係好痛苦
有排先走得
好多時真係唔捨得身邊嘅人難過

same 我已經棄咗ig 年幾兩年

獨子的哀歌

你同佢地講你想死，佢地有咩講法

覺得出post同story都好冇意義

唯有盡量尋找生活的意義

佢地話可能遲啲我會改變諗法 會有值得我留戀嘅野令我生存落去

想架不過又怕
所以好希望香港有自願安樂死

有諗過 但始終都係放唔低屋企人

希望將來會有改變

其實我想遺體捐贈
自己死咗可以帶d希望俾其他人都幾好

我曾經睇咗好多自殺嘅嘢，想搵一個最唔痛嘅死亡方法
但係我始終都放低唔到我父母
唔想令佢地傷心先生存到而家
我嘅諗法：佢地兩老都去世次後，應該就到我自殺

我都有咁嘅諗法

( Show Blocked User - Prince_joyce )

想死好耐

捐贈就冇謂

好多醫畜香港

巴打 我都好想死

做人好難

無力感大到我想死

成個post都係廢柴

即係你都係廢柴

here
每日都諗死

唉。一言難盡 生不如死

諗完跟住覺得好麻煩
燒炭多野準備
跳樓驚死唔去或者累到人
死唔去就真係大獲
連想死都怕麻煩我地依啲真係正垃圾

連垃圾都不如

唔好咁，死係解決唔到任何野

有
唔想老母晒咁多錢係我到就咁無咗

你啱
同志有冇咩好提議點死

暫時諗吊頸
其實最希望係有意外或者急病然後死左佢
自己廢到1個點連自殺都冇勇氣

根本就係

25歲死太唔負責任了, 都係50歲先自殺比較好

我怕堅持唔到咁耐

雖然真係好自私
但係25自私頂係50自私有咩分別
死咗真係咩都唔洗諗

50歲大概有多2/30年時間左右比你儲錢/盡量照顧好屋企人先死, 你50歲個陣你屋企人可能好多都已經過咗身, 又可以唔洗佢地傷心/埋怨自己

死咗的確可以咩都唔洗諗, 但點解你到依加都死唔去? 因為自己有負擔有責任

所以我set個限期比自己, 又可以逼自己盡番啲責任暫時生存落去, 又唔洗無止境咁生存落去, 50歲開始身體變差, 依個時候走啱啱好, 人唔需要咁長命